727齊去元朗鳩嗚

元朗一向都好多人…721後變得冷清…
現為幫元朗振興經濟…建議一齊去元朗鳩嗚…
唔洗嗌口號…唔洗拎Banner…
唔出元朗既留力去728上環